知唔知點解你女朋友同你一齊好耐都唔比你扑？

睇圖

女人一定會講：未認定對方係男朋友係老公所以唔比佢屌

潛台詞？ 係窮呀

你有錢？ 女人會唔想嫁入豪門？
係女都會主動想上你屋企，日日騎你，起身主動幫你含啦。

利申：窮柒毒

你又知龍仔冇扑？

因為王君馨(Grace)喺一次訪問，自爆仲係處女，令佢一夜成名， 冇耐呢個處女宣言一出，其他圈中教友包括鍾嘉欣、李亞男、苟芸慧同岑麗香，亦相繼宣示處子身，於是有「處女黨」稱號。（蘋果日報）

由於鍾嘉欣是基督徒，又被認為是處女，卻有婚前懷孕之嫌，網民此時都不乏冷嘲熱諷的留言：「處女 產子皆神蹟」。（網典）